辭職問題

其實辭職係咪一定要親身遞信先ok
咁如果我唔係香港而又想遞信係咪無辦法?

郵寄

Email

Email之後返到香港返公司補番封信得唔得
有冇法例話辭職正式程序要點點點咁架

無 總之有底就得啦 wtsapp都得嫁

法例好似話口頭或書面通知都得
有留底就得啦

我果到得

我都唔知喎

有掛

如果25號係出糧日 我返到今個月25號 即日通知
會唔會俾人扣錢？